
Вопрос: Какой язык программирования изучаем на курсе?
Возможные варианты ответа: 
 a. Boa
 b. Python
 c. Viper
 d. Cobra
Ответ пользователя: b
Правильный ответ: b
Балл: 1

Вопрос: Выберите верные утверждения: 
a) Можно конвертировать объекты одного типа данных в другие. 
б) Выполнять арифметические действия можно только с целыми числами.
Возможные варианты ответа: 
 a. Только a
 b. Только b
 c. Оба верны
 d. Оба неверны
Ответ пользователя: a
Правильный ответ: b
Балл: 0

Вопрос: Какие значения переменных типа Boolean существуют?
Возможные варианты ответа: 
 a. False
 b. Not stated
 c. Truth
 d. True
Ответ пользователя: ad
Правильный ответ: b
Балл: 0

Вопрос: Что будет являться параметром в данной строке: def phone_adaptation(phone_number):
Возможные варианты ответа: 
 a. def
 b. phone_number
 c. phone_adaptation
Ответ пользователя: b
Правильный ответ: b
Балл: 1

Вопрос: Какие методы применимы к кортежам:
Возможные варианты ответа: 
 a. len
 b. index
 c. count
 d. Все варианты верны
Ответ пользователя: c
Правильный ответ: b
Балл: 0

Вопрос: Дана программа: print(numbers[::3])Программа вывела [2, 6]Какие переменная могла храниться в переменной list? Выберите все правильные варианты ответов.
Возможные варианты ответа: 
 a. [0, 5, 2, 6, 6, 2]
 b. [2, 6]
 c. [2, 1, 1, 6, 2, 3, 7]
 d. [2, 2, 2, 6, 6, 6]
 e. [3, 2, 2, 6, 2, 5, 9, 0, 2]
Ответ пользователя: c
Правильный ответ: b
Балл: 0

Вопрос: Множество orig = {18, 20, 25, "Кирилл", "Дима"} объединили с другим множеством new_orig.
Как итог, вышло следующее: {18, "Юля", "Слава", "Дима", 25, 19, "Кирилл", 20} Как могло выглядеть множество new_orig?
Возможные варианты ответа: 
 a. {19, 'Слава', 'Юля'}

 b. {'Аня', 19, 18, 20, 25, 'Юля'}
 c. {18, 20, 25, 'Кирилл', 'Юля', 'Дима'}
 d. {18, 20, 25, 'Кирилл', 19, 'Юля', 'Дима'}
 e. {'Аня', 19, 'Дима', 22, 25, 'Юля'}
Ответ пользователя: c
Правильный ответ: b
Балл: 0

Вопрос: Что относится к вложенной структуре данных:
Возможные варианты ответа: 
 a. Список списков
 b. Список словарей
 c. Словари словарей
 d. Словарь множеств
 e. Все варианты верны
Ответ пользователя: c
Правильный ответ: b
Балл: 0
